[測量主任]有無手足有得interview?

啱啱收到政府email，再下星期有得interview, 有無手足都有份？in嗰陣有咩注意？

利申: i大畢業

冇收到..

下星期in 好淆
唔知會問乜 乜都唔識

我有同事做咗幾年野有degree都想入

有冇人收到waiting 信？